10個方法支持壹傳媒

香港蘋果日報 22 mins ·

【感謝香港人繼續撐壹傳媒】

10個方法，甚至更多。有讀者及訂戶支持，《蘋果》與《壹週刊》得以繼續揭露真相，守護新聞自由。最重要的是，同熱愛這遍土地的香港人仍然信任我們，共同進退。

❶ 網上訂閱《蘋果》、《壹週刊》
☛
☛

❷ 購買印刷版《蘋果日報》，上載照片到社交媒體
☛

❸ Like & Share我們的帖子及報道，留言討論

❹ 關注及訂閱我們各專頁及社交平台帳號

❺ VIP訂閱/和你撐計劃 - 以更高價錢支持《蘋果》及《壹週刊》
☛
☛

❻ 撐學生訂閱計劃 - 助閱學生免費睇《蘋果》
☛

❼ 贈閱券計劃 - 請身邊人免費睇《蘋果》及《壹週刊》
☛
☛

❽ 繼續向我們報料，攜手揭露真相

❾ 繼續關心社會，緊貼時事

❿ 集思廣益，以你的方法撐住壹傳媒！

一路走來，每一天都絕不容易。今天歷史記載住香港傳媒行業災難一頁，面對前所未有的打壓，壹傳媒會繼堅守崗位，一定撐落去。

=====================
支持《蘋果》
【🍎訂閱《蘋果》：
】
【💎VIP計劃：
】
【🎒撐學生計劃：
】
【🎁贈閱券計劃：
】

支持《壹週刊》
【📒訂閱《壹週刊》：
】
【💪和你撐計劃：
】
【👨‍👩‍👧‍👦 贈閱券計劃：
】
=====================
8月10日 #港版國安法 新聞：
【壹傳媒聲明】堅守崗位，撐到底！

【警搜《蘋果》全紀錄：歷史在看】

【壹工會：歷史會記下這一天發生的事】

【守護新聞自由】買《蘋果》 一齊撐 #WeNeedAppleDaily

【黎智英被查6小時後開腔「煮到嚟咪食」 社長張劍虹同被警帶走：《蘋果》一定可撐落去！】

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

push

612721831101新屋嶺

推

11. 股票師

Push

核爆都唔放，放咗就係鬼

聽日隨時跌50%, 睇路啦
你咁講， 有人信架

認真
唔識買股票唔好亂買